平時天地堂你地有乜做?

我就習慣撘mtr去柴i睇下D mk妹同聞佢地陣味

我就習慣上連登屌柒你呢啲on9仔

柴i放，帶啲女翻屋企

捉條女入房鋤到夠鐘

利申，同科好方便

唔知仲有無
當年幾條友去唱k, neway 可以唱7個鐘.
人頭計廿幾蚊位， 我地唱唱下會換人.
除時一間房會換左幾批人.
唱到6點時， 會有人問你食唔食buffet
加五十蚊

咁就由朝唱到晚， 有張學生證真係超正

做gym

正經post 都比人話on9

喺hall屌閪

洗樓

禁鐘洗樓

你有得屌我切柒吖

去libarary睇戲

最近有咩戲好睇?

去元朗行

做下gym 咁囉

library温書